（有圖）有冇人睇左周杰倫套新戲？

好有後生時既感覺
套戲女主角真係好正

上左畫？
完全無留意到

咩名

《算什麼男人》 愛情劇

依幕真係好令人心碎

邊度有得睇
台灣劇定大陸劇？

東尼大木？

Link?

係咪樓主作出黎，周杰倫唔係退左休咩？

柒過周姐輪